{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070646709/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 경량 카고 팬츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsの商品で、サムスン物産ファッション部門で製造したFW23 / 213721DY1Aモデルのカーゴパンツです。 ウエスト部分にはストリングとタックのディテールがあり、サイズ調節とおしゃれなムードを演出でき、裾部分にはストッパーがあって豊かなシルエットを作ることができます。 表地はナイロン100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると脱色や毛羽立ちが発生することがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯して、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけを避けなければなりません。 また、金属副材料は皮膚との摩擦を避け、装飾物にひどく首を絞めたり、人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によるサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白い製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのブランドの商品ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは8 secondsというブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツのモデル番号は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツのモデル番号はFW23 / 213721DY1Aです。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはウエスト部分にストリングとタックのディテールがあり、裾部分にはストッパーがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツの表地はナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯の際は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このカーゴパンツは機械洗濯による製品損失が保護されず、損傷の恐れがあるため、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは金属副材料がありますので、皮膚との摩擦に注意してください。また、金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは収縮や毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは水洗いの際に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 518
    }
}